各位師兄師姐有咩數學app係好用

如題

MATLAB

photomath真心超方便

你要做啲咩先？打數學符號？Plot graph？Programming？定係想一個掣做完份功課

我依家上堂計緊 對數函數 諗住睇下有邊隻app有條公式同答案

公式嘅野，背左佢啦，無捷徑走

知道 唔該曬各位🙏🏼🙏🏼

wolframalpha